TRANSCRIPTION: KZOO_AUDIO/2023-03-24-16H00M.MP3
--------------------------------------------------------------------------------
I'm unbreakableIt's a lonely wayI'm unbreakable降りやまない雨は今日も誰かのあどけない笑顔を曇らせてる傷つくたび壊
れてゆく絆をそばで見てるだけじゃもどかしくて争いの涙で溢れるこの世界声のない悲しみに気づくことできたなら変わる未来があるよきっとYou're my hero
手を取り 心をひとつにしよう信じる君こそが希望に満ちた光好きな時間の中で何を今残せるだろうかけがえのない人守るために嘘や真実から瞳そらさないでお互いの痛みさえか
まうことできたなら恐れるものなんてないI'll be your hero 届くなその胸 愛で包むいつも伝わる温もりが僕らを繋ぐ私Your hero, my
hero, I know more, the end of sorrow作詞・作曲・編曲・編曲・編曲太陽が今 空を染めてこの胸に新しい雪をくれるのよねえ知ってた
目が覚めても消えない夢があるのよ さあ見つけに行こう輝きを信じて 道は遠くても歩く準備はもうできているはずよ奇跡を起こすの 心の中にはきらめき出す魔法がある
夢は叶うの夕日がそっと 瞳閉じるあの空の向こうへ 願いは続くのやがて星が 夜を飾るきらめきがその目の中 弾けて見えるよ輝きを信じて 想いは届くの人は誰もみんな
主役になれるのどんな場所でも 羽ばたいて行ける忘れないで溢れるその夢を輝きを信じて 道は遠くても歩く準備はもうできているはずよ奇跡を起こすの
心の中にはきらめき出す魔法がある 夢は叶うのきっと花は花は花は咲く真っ白な雪道に 春風香る私は懐かしい あの街を思い出す叶えたい夢もあった 乾いたい自分もいたい
今はただ懐かしいあの日とも思い出す誰かの歌が聞こえる 誰かを挙げ出してる誰かの笑顔が見える
悲しみの向こう側に花は花は花は咲くいつか生まれる君に花は花は花は咲く私は何を残しただろう夜空の向こうの朝の気配に私は懐かしい あの日々を思い出す傷ついて傷つけて
報われず泣いたりして 今はただ愛しいあの日とも思い出す誰かの想いが見える 誰かと結ばれてる誰かの未来が見える 悲しみの向こう側に花は花は花は咲くいつか生まれる君
に花は花は花は咲くいつか恋する君のために私は何を残すだろう君に花は花は花は咲くいつか恋する君のために君のために真っ白な雪道に 遥か星があるママ
私が生まれた日の空はどんな色 パパ 私が生まれた日の気持ちはどうだったあれから言葉を覚えて私なりの愛も甘え方も 体に染み込んだ生きてこそ 生きてこそ
今ここから始まる生きてこそ 生きてこそ 広がってまた繋がる花は花は花は咲く花は花は咲く傘を刺す手に その手を重ね幸せさえそうと 言った人あなた
私でいいのでしょうか赤い花散る オランダ坂は 夢の雫か長崎しぐれ過去があります 悲しい傷も何にも聞かずに 抱いた人あなた
私でいいのでしょうか花は花は咲く切ない長崎しぐれ花は花は咲くやっと出会えた 二人じゃないか後ろは水雲と 光る人あなた 私でいいのでしょうか港夜景に
無敵が遠く明日を呼んでる 長崎しぐれ作詞・作曲・編曲・編曲・編曲泣きたきゃ 泣きなと突き放すように 潮なりがむせるの白砂の渚を くるぼけた宿の万がさ広げ
宿帯のようにさまよえば青い未練が 素足に絡み思い切る背が 越せないの 三崎の女捨てられる前にと さよならをしたの冷めかけた 心の温もりを抱きしめ秋風が走る
海外道をすずむしのように 泣きながら過去へ 過去へと 歩いていますあなたなしには 生きられぬ 三崎の女青い未練が 素足に絡み思い切る背が 越せないの
三崎の女虹も崩れて 潮地に濡れるそうよ 私は別れてもあなたの想いよ 三崎の女作詞・作曲・編曲・編曲・編曲あなたの胸に 抱かれると春の匂いが
してきます眠れぬままに 涙を流したつらい夜もあったけど 逢えてよかったあなたの夢は めぐる幸せ 女の夢 今宵あなたの愛の 日だまりに咲いて嬉しい
細桜悲しい過去は 誰にもあるよと 痩せた指に手を添える 離さないでねめぐる幸せ 女の夢 今宵好きよと言って 手を組めばあなた寄せよと テレ笑い嬉しいあなたを
独りみたいに 肩を寄せていつまでも 付いて行きますめぐる幸せ 女の夢 今宵ケイズ・オオ・ホルルル・ハワイ1210 ホルルル・ハワイ5時30分です
おはようございます 3月24日 金曜日の朝です これから7時までのボード担当は バリー・クボです4月19日 金曜日の朝ですおい中村君
ちょいと待ちたまえいかにシンコン ほやほやだとて 伝承バットでもあるまいもの 昔なじみのふたりじゃないかたまにや付き合え いいじゃないかな 中村君おい中村君
そりゃあつれなかろう 入社とおじいはいつでも一緒くぐりなれてたよ 花鳥とのれん かわいいエクボのかんばむすめうわさしたろぜ いいじゃないかな 中村君おい中村君
心配すんなどうせなれてるびんぼくじにゃ みんなこっちがわるものですとわびのことばはまかせておきな 送ってゆくからいいじゃないかな 中村君おい中村君あんた
泣いてんのね だから言ったじゃないの港のさかわへのに行く 男なんかの言うことばかり 本気に本気にするなんてまったくあんたは 夫婦なのね 罪な奴だよ
かもめどりうわさしたろぜ いいじゃないかな 中村君あんた 泣いてんのね だから言ったじゃないの男のことばん だまされて 散々わたしも泣かされたばかめいまさら
いまさら ぐちなんて 言ってもむだだ やめましょね 港 女はつよいはずあんた 泣いてんのね だから言ったじゃないのめそめそしないで 捨てちゃいえない なにさ
港の恋なんかばかりいつまで いつまで 泣いてんの どんなにこがれて 待ったとてかえる くめんかよ あの男松山けいこう だから言ったじゃないのじいちゃん
ばーたなんで こんなに かわいいのかよ 孫という名のたからものじいちゃん あんたに そっくりだよと人に言われりゃうれしいな せん さがるめじりが
えびすがおもみじみたいな ちいさな手でも いまにつかむよ しあわせをしごと いちずで はたせなかったおやのやくわり かわりのまごに いまはかえして
いまはかえしているところおやのやくわり かわりのまごに いまはかえして いまはかえしているところつよくそだてよ 大ぞらおよぐ
5月せくのこいのようにおやのせよりも 大きくなって ひとりだちする はたちがきたらいわい言葉を いわい言葉を かきてやろうおいずみいつろう まごつらいときほど
こころのなかでくろみせず かくしていたい わたしのだいじなだみまさまあなたはいつでも ひぎのあたる おもてどりを あるいてほしいがまんしている
せなかをみればおとこらしさに なみだがでます わたしのだいじなだみまさまあなたのこころが いざむときおなじいたみが わたしもほしいあすをしんじて
おまえとふたりおさけのもと さしだすグラスわたしのだいじなだみまさま あなたによりそいいつまでもこころやさしい にょぼでいたいかずこだんなさまこんなごえんは
はなからむりとさきにあきらめ たつものをそっとがんかて ほうぜんりすきなおかたを したうみは にごりみずでも じんとさくさめも してる
おさかよさめねえおむかべる よどんだかもおなじながれは そこにないかくをわすれて もいちどいきてゆこうと きめたひの ゆめのかきはし つなぎばしおもいだします
おさかよさめわからないわね このよのことはどこでころがる ふゆとはるふこつきの おんなでもひのえる このひがこよとは 雨のいわってみちにさってみずのはなびよ
おさかよさめみかどちゅうじ おおさかよさめおおいとせんに いられてついたここはまつもと しんしゅうじ あずみのは あずみのはおもいでばかり どのみちにゆけば
このこいをわすれることが できますか せめておしえてどおそじわきみずきよく ただいちめんのわさびばたけが めにしみるあずみのは あずみのは
おもいでばかりあのひとおなじはりなのに あなたはそばにもいないこいはうきむも ながりむもなごりのゆきの きたアルプスをそめてあさひが いまのぼるあずみのは
あずみのは おもいでばかりあなたをいまもあいしてる こいしさつもるたびじめすゆれるおもかげ あずさなあずみのすきのひかりに あやしくにおうはなは
あなたのよこたわるすがたわたしがしんだら さくらになるわ それがあなたのくちぐせだったさくら さくら ゆめたうつつがぼくをだきしめる あなたのまぼろしまるで
あなたのなみだのように はながちりますはらはらと ないて はるにはかならず さくらとなってあいにいくわと あなたはいた さくら さくら はなにかくれてぼくに
くちづける あなたのまぼろしそらは あけそめ うすくれないにはなは かがやく あたらしいいのちあいする こころは えいえんだからはるが くるたび あなたはかえる
さくら さくらはなで つつんで ぼくをねむらせるあなたのまぼろしあいする こころは えいえんだからはるが くるたび あなたはかえる さくら さくらはなで
つつんで ぼくをねむらせるあなたのまぼろしあいする こころは えいえんだからはるが くるたび あなたのまぼろしあいする こころは えいえんだからはなで つつんで
ぼくをねむらせるあいする こころは えいえんだからはるが くるたび あなたのまぼろし6時です